今日黑社會開片，唔關我地事

千祈唔好牽涉在內！
柒婆已經想乜鳩都屈落示威到，一卷入黑社會開片就仆街喇！